有一名手持疑似武器的女士在新城市被防暴以盾牌警棍驅趕

本功能維護中，暫時無法使用

咩料呀

唔知搞咩